# mikutap
A Mainland China friendly and independent version extracted from https://aidn.jp/mikutap  
   
![](https://i.loli.net/2017/12/23/5a3e0812758da.gif)  

# 致所有自行编辑修改的人

请在任何时候**不要移除原作者信息**

你可以添加你自己名字上去，但是保留原作者信息是最基本的尊重

谢谢

如果你用于了推广，广告等用途

请参见下方许可证要求联系原作者，谢谢

# 为什么要做这个  
因为很有趣，觉得应该分享给大家，降低国内用户访问的成本  
Related: https://www.v2ex.com/t/403054#reply0    

# 修改说明  
- 为国内用户适配了合适的CDN
- 进行了汉化
- 移除了社交分享按钮
- 移除了原作者的Google Analysis
- 移除了页面上部分属性
- 增加了作品来源说明

# @TODO
- ~~使用JSDelivr分发，并minify~~（由于投毒事件计划取消，详细请见 https://www.v2ex.com/t/403110 ）

# 版权说明  
遵循原作者的说明，作品仅用于非盈利的公共使用用途，无需告知  

商业用途请直接联系作者，[详情](https://aidn.jp/about/)
```
daniwell@aidn.jp
※ 本サイトにて公開している楽曲は非営利かつ公序良俗に反しない限り、連絡なしにご自由にお使いいただいて構いません。
※ エグジットチューンズ管理楽曲（「Nyan Cat」や「ねこみみスイッチ」など）の商用利用につきましては、下記お問い合わせ窓口よりご連絡ください。
http://exittunes.com/license/
```
由于违规使用本repo带来的后果HFIProgramming不承担结果  

# DEMO  
[https://static.hfi.me/mikutap](https://static.hfi.me/mikutap)


[![Deploy](https://www.herokucdn.com/deploy/button.png)](https://dashboard.heroku.com/new?template=https://gitlab.com/cym31153/mitulap2) 

